（跌打jj)觀塘跌打

依排手傷左
巴練有病觀塘鐵打好介紹
牛頭角街市杜錫堯好嗎？
Thx

推

巴打試過？
價錢如何

我奮力捱

一年前都三百？

牛頭角街市安健堂 之前隻腳扭親 睇左4次好返 佢收我2百一次

未睇過跌打
睇西醫完全冇用

係咪女人開的

啊叔黎

一樓定地下？
杜錫堯就一樓

地下 街市門口個角落頭

感覺如何
有拖症？
200連診連藥？

唔錯 每次捽散敷藥再包埋囉

幾耐之前仲係200 ？

觀塘就王嬋娟 都幾多人去
唔太貴 唔記得幾錢

上網睇好多人跟風去睇
但好多人話冇咩料
平但佢用唔大

半年前咋 個師傅收平我的

因為我上網搵唔到
佢收幾點的

排兩個鐘睇2分鐘

好似6點幾 好易搵街市地下 門口都見到個banner

Thx